天水圍 好多人

加油

熱撚死班dog罰企...曬到咁冇大光燈用

有堆手足比人捉左入去呀

你影嘅係好多狗 唔係好多人